求解答：瑪麗醫院測試指出武漢肺炎唔會空氣傳播，咁究竟郵輪上係點傳染？

之前有人話中央冷氣系統，

同埋好多人只係留自己房，

咁食飯係派飯定點？ 若然同其他人無接觸，究竟點中？

其實會係一開頭d箘已經痴左係船好多光滑面上，例如𨋢製。

個時架船上面又未知有確診，冇清潔得咁密，就人人摸到。

之後因為潛伏期長，加上日本驗得慢，就搞到日日有新例咁？

以上9up

廁所呢? 淘大式感染?

diu
推

都有機

可能個廚師奶嘢 盒盒飯都奶嘢
可能送飯條友有問題
可能一出露台上面滴啲飛沫落嚟 佢個露台係樓梯式愈低愈出

日本仔話啲隔離完全唔掂 可以隨處走動啊嘛
啲日本人又唔識驚